梨木樹邨女子墮樓亡

梨木樹邨樂樹樓，早上8時許，一名女子從大廈高處墮下，倒卧簷篷重創昏迷，保安員見狀報警，救護員趕至現場，經檢驗後證實女事主已告死亡，警方封鎖現場展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

點解唔遊行埋先自殺？

福氣

點解唔屌埋你老母先自殺？

最撚狗閪就係你呢啲人